15歲女與17歲男友獨處一室 阿媽撞破嬲爆報警

昨日(19日)晚上11時許，一名43歲女子返回屯門青山公路藍地段寓所，發現15歲女兒帶同一名17歲男朋友在寓所內，2人獨處一室，母親恐女兒「蝕底」，懷疑女兒曾遭男朋友非禮，於是報警。

警方到場經調查後，以涉嫌非禮將該名17歲男子拘捕。案件由屯門警區刑事調查隊跟進。

警方到場經調查後，以涉嫌非禮將該名17歲男子拘捕。

女人屈非禮真係冇證冇據就拉人

冇扑野都拉得

點解d父母咁撚鐘意干涉仔女
以前佢地咪又係會溝仔溝女 扑野中出先生到個女出黎

唔係今日啫

老母43歲
女15歲
唔畀個女15歲扑野都好合理
除非個老母30歲

女人10幾歲父母就驚佢蝕底到廿幾三歲就恨不得佢快d 蝕比人 快d 嫁出去

希望佢個女成世無得扑

咁十幾歲同三十歲個獨立思考能力差咁遠好正常

咁就一世

21歲前結婚要家長同意,再加上一個十幾歲嘅後生仔冇經濟能力,所以等到廿二三歲嗰陣先畀佢結婚係好正常,因為啲女多數都係揀個比自己年紀大嘅人做男朋友.而一個廿幾三十嘅男人正常都返咗一段時間工,已經有經濟能力.所以有錢可以畀到禮金女家嗰邊.
所以講到最後喺華人社會生女係一門生意多過係一件喜事.

21世紀仲講禮金唔講唔知以為古代
屌你老母兩個人結婚係唔需要父母同意

個女嬲死佢老母
條仔亦都冇機會啦 反哂面 仲有咩將來

個老母都幾仆街

呢啲傳統應該會喺50年內就會消失

一定分手啦
如果你話當場斷正，ok你報警無問題
但而家就咁睇報導應該就未搞
咁都學人報警

唔撚識做人老母,咁樣佢個女分分鐘反面,離家出走,母女關係都會破裂

你班友都痴撚線
15歲當然係唔俾掂架啦
咁都有得撐

屯門人啲智商係低啲，講緊個呀媽

我都未...shut up

玩咁大 個女離家出走都似

掉番轉
係個仔同女友係房一齊
個老母會笑到見牙唔見眼

全靠呢d 老母
香港先有處女呀
你班連登仔識條春

獨處一室都唔畀...

做功課姐

男朋友非禮女友

我係佢個女真係激撚死 想扑個野姐

男女平等呢

平時揸波揸蘿抽我個女水嘅，唔洗計呀？死o靚仔毛都未生齊夠膽黎我屋企

15歲扑乜野？
連登仔係咪用條撚諗野？

15歲就唔扑野?

15歲就開始depreciate
20歲中個西其本上無感覺
我老母都係想佢第時出社會有競爭力d姐
除非佢個女獨立到一個月搵到4/5皮又或者性格好撚好

得女人會蝕底

女摸男男唔蝕底

蝕底個觀念主要在於塊處女膜
古代隻豬先值錢
破處既女冇人要,嫁唔出,咪冇禮金收

連登仔果d自我矛盾係唔值得浪費時間去爭拗
你會唔會同匡智辯論先乖除後加減？

你係咪打飛機打到撞親個頭？

因為唔係男事主報警
香港係保護女性

或者佢地一齊溫書呢

未必
個女反叛期
可能搵更加多男人扑都似

仲要睇條女有幾鐘意條仔
佢老母可能親手搞到個女變左性奴

係喎而家先15歲
條仔可以忍到佢18果陣就海闊天空

個新聞完全無講過扑野wor 連係咪入房都無講過

所以唔明點解咁都拉到人

用下你個閪腦都知未夠16扑野犯法

個女賣得出仲唔係喜事?

咁即係點？
由鳩佢扑？

笑撚死我講咩未夠16歲犯法
有幾多扑完咪又係咁
邊個知?
係咪真係蠢撚到以為全香港都係16歲打後先扑野

唔係由鳩佢扑
而係一開波就報警
個女真係會乖乖地聽話咩

16都得啦 邊洗18

咁唔通個新聞寫埋個阿媽點樣鵝個女咩

唔知一回事
而家老母見到報警都好正路
兩件on9 扑完生多件到時你養呀？

如果掉返轉係上條仔既屋企咪冇事囉
講到尾都係窮冇地方搞野

有得法例姐係16前嘅女童係受保護
理撚得你偷扑定點 犯法就係犯法 未比人捉到就唔係犯法？
個老母直程係大條道理阻人扑野 有咩問題？

又唔係見到條仔屌緊個女
報咩警

冇人話有問題
係有條柒頭係度講
[15歲扑乜野？
連登仔係咪用條撚諗野？]
自己睇下前文後理先答嘴啦

姐係你覺得唔可以扑就冇人扑
咁天真?

你鳩少陣啦
有無人扑係一回事
法律上就係要16歲啊

未比禮金 唔比掂

唔一定
我以前帶女朋友返屋企，屋企人會唔畀佢過夜
有自己房，唔會搞到佢地一樣唔畀

兩個有腦唔搞著人既人結婚係唔駛父母同情，屌你老母10幾廿歲結婚，自理能力都冇，就算你唔咬綜援，早啲出嚟做野，一樣係搞著老豆老母。

夠薑自己生自己養先好亂扑

你地全部都鳩，又冇你地份屌 嘈乜姐

我都覺得報警好正路
上面個班唔知發乜神經 話阻人扑野
等佢地第時14 15歲個女比mk仔慢慢屌啦做家長嘅你地兩支持啦

9唔搭8

係啦第時你個女15歲帶mk仔返屋企扑野咪阻止啊

老母想抱孫唔得

生女真係要擔心多啲嘢 ...

child登仔永遠只會話阻人扑野就係錯
但又成日埋怨啲女係雞，無晒處女
到底連登平均年齡過咗十四歲未

係咪雞係咪處係個人自由，
屌女大都係言論自由，
阻人扑野係妨礙人自由，
郁下就報警更加係毀撚左人一生

由頭到尾件事係點冇人知
但篇新聞話老母返屋企見到1男1女係屋企就報警
完全見唔到有扑野既字眼
咁就報警係OVER左

制止未成年少女發生性行為係妨礙自由？
幾歲呀小朋友？
哩個世界有自由亦都有代價
佢選擇得同未成年少女扑野就應該預咗有風險「毀一生」

要唔要請埋條仔食晚餐，再問要唔要食甜品

起碼過16歲先俾屌好正常姐，趁機教佢避孕，做足安全措施

老母幫個女報警
17歲男友： #metoo
15歲女：被#metoo
老母：幫個女#metoo

支持報警

有合理懷疑就可以報警，司法程序自然會還佢清白
除非使用暴力或者影相擺上網公審，咁就叫over咗
如果乜都等有齊證據先報警，個世界唔知要死多幾多人

連登真係好多以為自己見解獨到嘅小學雞

青春期係要靠駁嘴搵存在感
不過連登就將哩個現象扭曲再放大

蝕底呢個講法其實幾物化女性
言下之意係咪當個女係貨品，賣比有錢仔就賺

咁唔怪得咁多METOO撚啦
唔怪得女權咁惡啦
就係有你呢啲柒頭
係咪都拉人返差館,上庭
最後會還你清白?
李造謠單野個教練工又冇埋
名譽又冇埋
最後有咩清白?

次次男女案都係男人既就出全名出照片
女既就乜都冇
公平?
清白?
哈哈

就字面上睇

一男一女共處一室
其他野冇講 定唔止定冇寫出黎
男17 女15
咁就涉嫌非禮

各位毒撚千其咪單獨同啲女一齊

個呀媽都唔係七老八十
算年輕媽媽
真係估唔到

上面個柒頭話有合理懷疑就可以報警
男人真係唔好出街
車箱得1男1女都可以報警

咁玩法個女一定勁憎老母
15歲反抗心理真係會做公廁ptgf

而家懷疑你同未成年少女發生性行為
我都未。。。
shut up!

做功課唔比既

咁叫合理懷疑?

痴撚線

人地兩情相悅，蝕乜低，又拎個女做如意算盤

有無証據先？

如果條仔未開始搞就比人拉左就真係慘過斷正

老屈同合理懷疑都未識分，真係唔知要點同連登小朋友溝通
乜你講果件臭閪宜家係話懷疑自己畀教練侵犯咩？

咪係
一齊係睡房
係張床度
傾下偈咋嘛
未插入又未射精
射先啦

扑野有咩問題？
真係幾好笑 成日將扑野神聖化/妖魔化係咩居心

獨處一室就報警

個阿媽唔知咩人入左自己間房
都唔報得警？

你讀緊小學？
連15歲唔扑得野都唔知？

痴撚線 黑警死全家

你呢d 人咪就係最低賤嘅愚民囉
因為會衰十一，所以15歲扑野就係錯
因為會違反國歌法，所以噓支国国歌就係錯
因為要令到港獨錯，所以要立法唔比講港獨，咁講港獨就係錯
求下你啦，唔好咁大個人仲只係法律層面黎討論一件事係對與錯，法律層面係要尊重同循守，但係都有其他方面可以討論。
睇死你條撚樣都會叫我做犯法野，然後上庭同個官講，你就係咁撚低賤

20年
而家90s開始生B

邊個話有？就算你話嗰一刻無 之前有都好
邊個知？用咩證明？講兩句就當係？

15歲 成日理解唔到點解可以咁早扑嘢

到你地有個女，就唔會咁講，到時係你打獲條仔

仆埋佢老母咪冇事囉

如果條仔係富二代會點

而家叉廚你 同未成年少女發生性行為

你講既下面嗰2個例子係政治
性罪行同政治有咩關係？
你係咪啱啱上完一堂law以為自己識critical thinking呀 撚樣

我都未

條女 變身

解釋唔到點解十五歲唔扑得野，所以靠屈？
好低汁

好正

屌你老母十五歲毛都未生齊呀扑乜撚野

child登仔真係好撚on9
17歲上15歲屋企都有得撐

我屈你？你嗰2個case自以爲好有說服力
不如你同個15歲扑完再同個官講啦 戇鳩

你岩

台灣咁判哈

Cls

一句講哂
個萬氏巴打第時生個女15歲同意比佢帶mk男友上屋屌嘅話
咪你贏囉

呢個係專登隱瞞 咁當然如果香港呢個case條女話佢自己夠秤咁梗係條女有問題

你係咪講緊篇新聞?
邊度有屌

睇第一頁堆正皮就知連登多垃圾

希望呢班人老婆後生時係公廁啦

成日話女仔蝕底，貨物黎？俾人拆過唔保值？
扑野明明女都有得爽

希望你老婆老左係公廁啦

俾人拆過唔保值？

明明連登仔一向認為
娶老婆一定要娶處女
扑過野既女人就係公廁
講錯左？

因為CP犯法所以就唔可以同7歲女扑？
兩情相悅大哂架啦 扑個野姐
一個15一個17 根本唔係處唔處女膜既問題
唔係個個老母都好似你老母咁生你出來做生意
以佢地年紀好大機會冇套就扑
到時有左 落果個係個女仔 個男仔肯負責都負唔起
唔好拎政治同黑白是非混淆視聽
扑個野姐 背後有更加深層既問題
不過以你智商都唔會明

有無扑係一回事 但男女朋友就咁共處一室就報警拉人係另一回事
如果3男1女同學上女仔屋仔做project 係咪又涉嫌群交又要俾人拉
香港仲保守過清朝

無拍過拖既毒撚連登仔先咁諗
出黎見過世面成熟啲都唔會咁幼稚啦

咁間屋係個老母既
帶咩人上黎先通知聲都好正常
個阿媽入到黎見到個男人同個女一齊
點知係咪行劫入屋？
點知係咪騙徒呃蝦條？
個女仲細俾人屌左仲以為好好玩
報警都唔得
唔通等個男人玩埋母女丼
每人中出一百次先報警呀？

「無拍過拖既毒撚連登仔先咁諗」
你咪開個公投 POST
睇下有幾多人同意囉

同埋大撚把17歲個樣生到30歲咁啦
點知係咪真係呃佢

而家咪就係想聽下啲除左犯法之外嘅其他論點
好似巴打你咪講到囉

你真係好撚on9
以為自己好撚有critical thinking
其實你連條法例背後既原因係咩都未知
幻想到你以為自己好撚不凡高一等自high個樣真係笑出聲

無話唔得
最多咪入擅闖民居
有乜理由無證據就入非禮？

你係咪食唔到處女所以喺度說服自己
有一手 你會唔會要二手？

戀童佬跟蹤你個女 未侵犯佢你都咪撚報警啊
不過你咁撚蠢有閪人嫁你咩

Child 登 緊係唔報警啦 個個都係做緊同一樣
隔離post 揾埋sp tim

假如有扑15歲，犯緊法喎，兒登唔識法律

有扑咩？

睇人仆街最開心

女人屈人0成本

「警方到場經調查後，以涉嫌非禮將該名17歲男子拘捕。」

調查左喎清
人地唔係見你兩條友就是鳩但放上 fb 玩 #metoo 喎
咁都分唔清？
唔報警又話人老屈
報左警又話人小題大造
得喇
屌到兩母女全身精液先報警啦

16歲以下，就算女方同意比你摸
警方都可以告你

點解唔拉埋條女？

個男可以主動報警話佢比人非禮架
唔通要人老母告自己個女？

你呢啲就叫廢人講廢話 無point囉
班友講到老母阻人親熱 怕人扑野係有問題啊
條女細細個就被人屌大個老豆咪食N手西囉 弱智仔

問緊你啊

係咪真係好似新聞咁報 純粹共處一室拉得先
神探 唯獨呢一單報完警仲要拉埋走wor

經調查後代表有證據？
兩回事黎，警方經調查後唔入衰十一係咪即係冇扑？

最撚成熟係你，老婆N手西都接受到
有得揀邊個會咁揀吖

華人社會永遠都係自打咀巴
個女細就唔俾佢拍拖
大左又叫佢唔好顧住拍拖
到再大啲就變催佢拍拖
過左30就直情要佢相睇

我點知啫
而家拉左返去進一步調查丫嘛
咁你想點？
即刻現場開庭咁呀？

人地見新聞點報就100%無保留信到足 唔使理佢啦

痴撚線成班撈埋黎講
15歲扑野就實唔岩架啦
咁都有得嘈？
但係老母報警個做法先係要討論既點下話
如果淨係共處一室，老母報警都on9
如果見到個男仔摸緊個女，唔怪得個老母
扑緊野既話？我就咁睇篇報導根本冇講扑緊/扑過，唔明點解會預左佢地係扑緊/扑左
如果佢地拍緊拖，個男既比人咁樣告非體都幾撚on9

其實邊有自打咀巴？
女人未夠熟就等到熟
然後高峰期好短
所以唔好太早摘
又唔好太遲嫁
華人社會既女人一向都係咁
連登仔都認同架喎

拉得好

唔通等到又冇左個處女先拉?

電話：+852 3600 8811 傳真：+852 3600 8800 電郵：news@odn.on.cc. 網頁技術查詢 電話：+852 3600 5577 電郵：enquiry@on.cc. 東網 電話：+852 3600 5555

單野東網報 你打去問問 有真相話我地知 thanks

咩 game

見到連登班友廿歲都未夠教人老母教女真係得啖笑

咁而家咪講緊你地又話人扑野又話人非禮係鳩噏囉
人地又未定罪，一陣好似metoo咁

The Walking Dead: The Final Season 第3章

傻閪 全球大把法例保障 Underage Girl,
抵死啦

到你做人老豆老母咪知咯
你係人呀哥表哥 都唔會想自己個妹得個十幾歲就比人屌到出火掛
咁細個識個啲多數mk仔 看住好撚應該啦

個阿媽犯左獨留兒童在家 唔見有人拉佢

認真驚個女比人搞好合理喎 仲要得15歳，男既17歳血氣方剛，你話冇搞就冇搞呀？報警真係好正常，班連登仔係咪冇女打飛機打上腦……

好唔好玩

Child 登仔

痴撚線，懷疑就咩都唔求證就老屈人，呢 d 仆街女人應該要死

報驚係咪over曬
一係你一開始就同個男既講唔俾入屋
但係最後咪又係係出面獨處
你想個女聽你講就教好佢
而唔係報驚拉個男

一句連登仔就想解圍
不如講下如果唔係女方屋企，
而係外面，咁個老母又用咩理由報驚？
一獨處就驚非體？咁你就唔好俾個女出街/俾個女識男仔啦
同屈人視姦有撚分別？

呢啲MK仔, 一定要留案底先得

你都識講，都拉左啦
無做過都拉左（根據番報導）

調查左先拉返去
即係而家拉錯人
定係黑警陷害無辜純情美少年？

女方覺得蝕唔蝕在於條仔有冇收入, 幾錢收入, 買唔買到樓. 而唔係條女嘅年齡. 如果個條MK係富二代就一定係賺

依家告非禮，咁都有得橕

我唔明點解差人會拉
報紙無寫佢地扑無寫佢地摷

涉嫌
其實你知唔知你係條街行
黑警都可以用呢d字眼拉你48小時

Google 廣告真係好撚賤

成篇文乜都無講,女權撚已經ff定個女俾人掂左

連住尼真係屌你老母
都唔知收幾多錢

恐都要告人哋 香港地男人就係咁慘

調查後就拘捕？ 啫話個女都話俾人非禮

似係告唔到衰十一是但搵條罪拉

Metoo教授都係涉嫌

教練

洗唔洗搞到報警 真心做多咗

咁多如果如果………
如果有日我上你屋企
咁岩你老母又除哂衫
唔小心坐埋上我到
我又再唔小心插埋入去
再唔小心射埋Tim喇

如果如果……
如果係外面就公眾地方行為不檢喇on99
跟住又話特登岀去開房，避唔到……
唔比獨處就唔比岀街？成條得你一個人？
你條女岀得街係咪預左比人強姦呀？
返去讀書喇中學生

老母：屋企有冇樓？
17歲男：冇
老母：報警

為個男著想
費時佢衰十六

知嘅話問黎做咩？

你論證出 衰十六=噓國歌、講港獨

五毛狗

幾時告佢老母浪費警力

衰11

應該都係嬲得濟衝動報左警 個老母冷靜落黎應該會銷案 咁樣毀左一個令仔前途
但15歲扑野係法例上係唔岩架喎 唔明點解咁多連登仔撐

再講 15歲腦筍都未生未 dum又唔夠膽買 隨時第一炮快得濟射左係入面 有左咁點 你幫佢養 ？
15歲就有一係就骨肉分離 送去保良局 一係就屋企幫佢養
呢啲都唔係重點 比鄰居閒言閒語 又要休學一年
女仔休得學一年 九成都係大肚架啦 同級既個個都知咩事
你想個女去到畢業為止都比同學閒言閒語咁渡過？
心智未成熟唔比扑野好正常

同埋連登仔成日話處女要去產房搵 而家又屌點解15歲唔扑得野

識幾個中學雞，有男有女，14,15 歲已經扑曬野，仲周圍分享心得

坦白講報警係正常WO
大佬 緊係趁你未出事 寧願柒一次好過真係出左事
條女又無左隻豬 條仔又衰十一
到時兩家都唔安樂

我個仔同學個老豆老母就係17同15歲識
個女仔16歲就有左，個老豆老母打到佢仆街又話跟個18歲既無前途又話痛苦又剩，仲話要報警想屈人強姦

點知人地條靚仔第二日帶住個老豆登門拜訪，順手拎住一箱現金上去做訂金，女家個老豆老母原先一開始惡型惡相，點知一見箱錢就即刻笑容滿面，又話大家兩口子情逗初開，又乜又物

一個月唔洗兩個就結婚，而家結左十年有多，生左兩對仔女

好多時唔係話老唔老撚土，不過錢既威力係好大，未必係當時人想要，但d 老野就見錢開眼

巴打識野

同埋非禮唔係應該主觀既咩，而家客觀地去搵左條仔

咁個女過左16歲生日，日日帶條仔番屋企扑又得唔得？

咁你又知有

如果乜都冇做報假案都正常
你話有做就衰11姐，而家佢柒一次可能搞到條仔一世喎，大家唔好先入為主條仔係咪立心不良在先，有做就有做冇做就冇做，同埋而家係以非禮拉左佢，非禮係主觀既即係當時人覺得自己被非禮而去報案，而家就咁睇報導好似係客觀地覺得條仔係非禮去拉人，如果係條女話條仔非禮佢就話姐，但報導冇咁講喎

賺人熱淚 好感動

阻人扑野

咁咪拉晒返去 check 囉
唔通現場拎塊閪出黎驗呀？

你試下第時結婚同條女老母講無禮金

其實如果條女未夠秤，攬攬鍚鍚都係犯法，即係啲學生哥放學拍拖都拉得，只係垃圾差佬一直唔執法。

留名睇班毛都未生齊學左少少LS既mk仔同毒撚出黎9up互片

係個老母返黎報警算好彩啦
一陣係老豆返黎, 拎刀斬撚死你啊

咁撚賤既你把口，
咁我希望你個女細細個開始日日比人輪住扑

一路追po
一路忍你條弱智
但真係要hi9醒你

呢個po唔係比討論一條法律點解存在
而係討論個女個老母報警有冇太過份
你要知點解16以上先可卜野就去問立法會既香港立法改革委員會拎資料睇
唔好成個小朋友咁成日問人點解
冇人有義務答你 自己揾答案 好冇

就好似有單殺人新聞po左上黎
你個focus就係「點解香港法律禁止殺人？」「你古禁止左就冇人偷偷殺人？」
你明唔明你個focus一開始就放錯哂
但仲要系一個錯既前提扮哂analytical

辛苦你忍得咁辛苦

巴打計吓佢個depreciation
用reducing balance method

5年後幫佢個閪做埋revaluation

嘩屌你老味咁都得

班黑警咁都拉人係咪戇尻架

獨處一室=屌閪？

生理需要，尋求歡悅嘅嘢需要解釋嘅咩

你又唔係撞破佢地做緊愛
你用咩理由打佢？

人地同你講緊法律對錯條線係人有目標地刻意去定，真係情況有時犯法=/=犯罪

性功能由男可以射精，女有月經已經代表準備好性交
以人類學黎講絕對無問題，法律上嘅訂立真實目的係防止人口問題同養育問題
與能否性交係完全無關

無懷孕嘅其實11/12歲開始屌都係咁架啦
畀人捉到犯法嘅都係中咗獎個啲

個女係咪都嫁出去畀人屌架啦
依家錢又收到，女又嫁到，目標提早達成仲好

依條係咩法例

衰十一抵撚死
鳩痕就打飛機啦

大部分十幾歲男仔都想呃閪屌

其實憑乜嘢話條仔非禮

入唔到條仔衰十一先入非禮姐
唔通入佢擅闖民居

一男一女搭lift 的話果三十秒係咪已經算非禮

可能個老母唔鍾意條女個男友 想做佢好耐呢

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第146條 ，任何人向16歲以下兒童作出嚴重猥褻行為，或與16歲以下兒童作出嚴重猥褻行為，或煽動16歲以下兒童向任何人或與任何人作出猥褻行為，均屬違法。這項罪行並沒有指明性別，即男性或女性都有可能干犯這項罪行，最高刑罰是監禁10年。

至於乜嘢係嚴重猥褻，上到庭先從環境，動機，動作，關係去慢慢拗，有理無理拉咗先，阻止我地啲學生妹比MK奪豬。

而家出面d左膠咁興跨性別
不如叫政府修例，將未成年發生性行為由16降到10歲，細路仔都有權享受性愛架！